有冇人覺得自己有多重人格

明明以前細個好靜唔敢出聲好少野講
一讀大學/出黎做野就好sociable+talkative
究竟我以前個人格去邊

咁係環境令到你性格轉姐
多重人格應該係同一時間有唔同既性格？

我有時好多野講煩到pk，但有時又靜到比朋友問係咪嬲左/唔開心
究竟我係人格分裂定點

精神分裂？

常見症狀包括妄想、幻覺、思維混亂、幻聽、社會參與和情緒表達的程度減少，以及缺乏動機

咁除左妄想(FF)同缺乏動機(懶)又冇喎

其實我都喺想睇下有冇其他人都喺咁
大家交流下